維園班人我屌你老母

我哋五大訴求裡面幾時講過獨立，班五毛就係覺得我哋想獨立先屌鳩手足，抗爭左半年仲未知我哋嘅目的？？？我哋一直以嚟想要係咩啊~五大訴求吖。有冇諗過獨立嘅後果。

獨立後
1. 解放軍有權立即落黎大屠殺
2. 香港根本係而家資源下頂唔耐
3. 外國所有國家都唔會再幫我地，因為根 本唔喺五大訴求入面
4. 講好左嘅無忘初心呢？人地只會覺得我哋變左心
5. 令過去半年所有犧牲義士嘅努力嘅性命白費

我地半年黎抗爭就白費。
你地自己諗下，唔好再嗌獨立好嘛？

最後~
光復香港 時代革命

下次遊行主題要係真普選呀

廢除功能組別 2020雙普選
廢除功能組別 2020雙普選

廢除功能組別 2020雙普選

由得佢啦 講唔聽

正，又可以割席

弱智

屌你老母

拉

55ok

溫馨提示: 樓主空ACC黎

咪割啦

中共一早定性五大訴求係如同推行港獨

嗌乜鳩時代革命 明明呢場係運動
一話搞革命=比位中共入

屌 你搞經濟圈比人扣港獨架啦
弱撚智
佢鐘意叫就叫
最緊要唔要逼其他唔想叫人既人叫就得

其實你知唔知光復香港 時代革命係港獨口號黎？
唔知就咪亂叫

唔講港獨, 支那未屈過?

屌你啦

佢係咪都話你港獨嫁啦屌

pull

咩人最人講港獨???

係啦係啦，激嬲中共

又Block多件

啱

垃圾五毛

我屌番你老母

又嘥咗一個acc

抗爭還抗爭 唔好激嬲中共

扣人工啦
睇內文都覺得尷尬

五毛，拉

我就係喺維園入面叫香港獨立果班
點? 你依家係咪同我割席?

不割

我等咗解放軍好耐喇，又話預咗攬炒

唔好以為中共有任何藉口打壓香港人會令到美國唔幫香港咁戇鳩啦

收皮啦垃圾

拉啦，傻仔入撚返老母個閪先

五大訴求
缺一不可

唔割，拉

又話不割
總有唔同意見
再者民調見到around 10-20%支持

push

而家啲三毛咁低汁

距離2047 得返27年 樓豬醒覺未

五毛

On9 son

感謝提供笑話

五毛開工了

收收皮先 你唔依唔嗌 等2047先嗌咩 on9五毛

唔好激嬲共產黨啊
中共嬲尻會唔賜民主自由比我哋

分化撚,block

垃圾樓主

其實你知唔知光復香港係由支持獨立既梁天琦提出
咁你仲叫？

係啦係啦乜都比位中共入㗎啦
你老母個閪都入埋啊

唔獨立你覺得有幾大機會可以爭取到五大訴求？

好L好笑全部人都一齊叫
老泛民又叫

做咩講到維園無人去前線呢？好多人行咗過嚟

而家啲五毛分化，唔係以為加句光復香港時代革命就無事阿嘛

有啲嘢其實大家都想
但大家都知道唔可以畫出腸
有啲嘢其實大家都知冇可能
但大家都會想去試
呢啲嘢你知我知 咪得囉

叫完
解放軍呢？

0.5

叫下都唔得你估叫下就真係搞港獨咩， 其實都係尻叫

同意

收皮啦

場運動6，7月已經比人屈緊獨啦

嗌唔嗌都俾人扣帽子啦

柒撚夠未

香港獨立唯一出路

弱智，拉